# Dashboard

Веб-приложение, написанное на языке Java, показывающее курс валют и погоду на данный момент.

![Скриншот](sample.png)

## Сборка

Для сборки используйте Maven-команду в корневом каталоге приложения(где расположен файл pom.xml). 

```bash
mvn package
```

## Запуск

Для запуска приложения используйте Maven-команду в корневом каталоге приложения

```bash
mvn jetty:run
```

И откройте в браузере

```http
http://localhost:8080/
```

## Логи

Логгирование выполняется с помощью Java-библиотеки `log4j`. Запись логов ведется в директорию `./log`.

## Технологии/фреймворки

При создании данного приложения были использованы:

- Vaadin
- Maven


## Автор
Ходорченко Дарья - [hdaria@ya.ru](mailto:hdaria@ya.ru)